[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2349)

啊特3:3ok?

Slow

飛燕 Ajax 求其入多1粒

飛燕主場打強隊真係唔講得笑...

飛燕諾全格gel

阿狗放棄 冇角了

slow
比你搶左1001

ajax 11.5b上

唔刷角抵輸啦ajax

兩場阿記廢撚到

拜仁4-0 ok?

華拉
飛燕
帕馬
巴

雲佩斯勁撚到

仆街飛燕諾入夠未呀

連登仔係咪唔知主有VPS

蒙彼

蒙彼半場就開0.5/1 大細 我屌你老母

廢閪阿特 輸波又停角

今晚d波難賭到

2球了

Ajax 11.5b

牙特1:3

1:3333333333333

阿特 A jax 齊驗

阿特cup佢

有冇奇蹟

ajax一賣完人就收皮

洗唔洗咁多半大

荷甲冰

其實買阿積士現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買阿積士咁，覺得飛燕受讓有無咁著數，跟住輸9左，就屌阿積士垃圾公廁，屌狗會仆街。

又話上盤日
全部撚狗

意甲4場有3場都半大到，反而澳假比甲都撚9班賭仔

3:3

屌爆我半膽0:3 屌

係

有人貼完17.5b 之後冰到依家

Roma頂住

roma 3.5b cashed

阿特4:3未

飛燕52集氣

仆街羅馬 屌你老母 下盤夜 jump

意甲都半場4球
今晚 CLS

咁多場波 買中場00真係出色

信左狗會banner

飛燕gogogo 456佢

其實係佢地唔知主有VPS姐

蒙彼贏唔贏到

一樣

贏唔到

蒙彼全格 1個100

屌 拜仁俾多球

lm

今日下盤夜
屌你老母阿特蘭大

me

我

banner話咩

針

黑到 半0全3有有機會

拜仁入未

買撚左阿積士同阿特

阿積士刷唔刷角

下半場實456

好彩你中返半場波膽

半大呀

Feel到今晚再賭會輸身家 byebye

上次珀斯vs阿德 狗會banner話兩隊近4次有3場都係珀斯入先
結果0:0

布魯日goal

買左Jax9.5
9.5逃生門準備開啟
上唔上好

狗會banner 講咩

1:3 中風咩

Ajax 中咗招
阿特蘭大又中招

買左半細

Yy 哥

跟你買左阿大。有水回嗎

飛仔叻叻

45阿積士cup到派300

羅馬ng 2.84

4-2

好！

留番比你

Lm

買多場 輸就聽日先賭了

阿積cup到 我食屎

邊撚個話卡昂半大嫁 搞到我跟左

好

今晚d波真係痴撚線

、買什麼

星期日

阿特蘭大屌你老母下半場 4:3ok?

巴塞盤?

快撚啲cup啦阿狗屎 屌你老母

邊條撚屌話上盤日

ajax -5c pk了

美欺

博洛3連c

阿特,阿積
邊隊會CUP到?

疤狗一開波之後開始就係上盤了

係下場456就好啦

想跟

ajax唔反cup 都刷下角
交下戲都女弓木

唔知 睇埋阿特再算

飛飛

阿積士由之前炒人678
到對海倫芬都嬴唔到盤
到宜家要對飛燕諾仲簡佢 真係要

456

大波

Ajax 更衣室收錢？

1:1屌

拜1:1

拜1-1

半大

ata rom上場都係1比3 之後全場3比3

上盤日 屌場場都下盤

拜仁做咩9

拜入角大了

今晚唔買啦 痴線既

羅馬16.5s穩到

下盤日屌你老母比狗屌

場場都CUP?
夾埋?

唔敢買巴塞啦

屌你老母 拜狗

6角 應該冰到

拜半大1.65根本開硬

係咪on9

超重心 巴狗盤

上盤5x6已針
今晚玩下角算

Dllm

屌老母 咁都冰c ajax唔撚係呀話

同上次一樣
場場開晒下盤
全波post齊心買疤上盤鬥氣
之後

巴狗超重心 強陣

ching 好勁，冰足15分鐘

兩隊阿一齊反cup抽一派五百

AJAX 11.5S 串左 ROMA 15.5S

阿積士全隊爆炸啦

屌陣間就有巴塞 似曾相識

Good

7c

巴狗大船

荷甲都半5全6

屌 二十分鐘五角有冇

但巴塞強陣

似

今晚場場都CUP
喜伯年,布魯日,飛燕樂,阿德

連蘇超都cup

上次都係

AJAX角細派錢又冇錢買. 慘

Ajax

屌史力加都入到波 on9

OK

拜狗唔該456佢啦

-4cccccc

讓勝

屌上次波post齊心都強陣 結果 1:2 輸半

世界波

阿積士 反cup 我3個月唔打飛機
有冇人同路？

贏緊都刷

仆你個街

仲記得美斯入一粒
個個話球王
之後輸盤

唔敢買疤了 ,下盤日

依加買

16.5 細可以去收得錢

同路

一年呢度

羅馬頂撚住呀屌

烏G cup pls

拜狗同疤上盤大船等於下盤cashed

求求阿記開個和其他比細佬試試60倍既感覺

慘

屌 搵多場allin 之後訓教算 今晚長賭一定死

阿特 阿積反cup 我係中環海傍裸跑

巴都係買半場收息算

Ajax 9.5s震緊

啊特3:3訓街

過關開到頭5抽1派$100

你老尾 拜仁依家第三都唔出力？

阿積士都CUP到
咁就豬閪都識上樹

ajax 頂到9.5s 今晚一直打飛機打到聽日朝早 唔撚停

換走雲佩斯

阿積士刷角啦

好難

卡昂0.5/1好吸引

Gun

唔難都唔會派啦

ajax ng了

拜仁要入4粒仲要唔失波 冇了

條過關撕飛啦

就係唔撚刷 屌佢老母
斷呢關

逃生船 皇巴祖

巴狗又係落飛
屌好撚熟悉 希望正氣唔好害人

Feel 到 Ajax死好多人

阿積士輸緊都唔刷角

失乜野波

史特加+3

布魯日真係正宗賤種狗波黎

係對家買唔落手

熱狗回到

呢隊波伏左幾次之後無買過

平時馬會唔開盤唔係就上盤咩屌你老母

阿積士-3

史特加差d屌多粒

咪係

角呢 jump

2球12m

阿特-3
屌你老母

拜差啲輸埋

GG了

你老尾拜仁你依家唔係第一啵 仲hea踢

卡昂個場到底有無踢緊

巴打有冇買巴盤？

阿積 no goal啦
仲有2.幾 好過無

下盤日訓啦

5：2

阿積士我屌你老母

5:2

飛5:2

5-2

冇啦屌 唔敢買

疤狗今年作客廢到

主其他

我屌你老母。

唔撚再買阿積

屌你老母ajax 和到拜仁
比飛大炒

就黎主其他

永遠唔使食了

烏 g 快cup

AJAX 10.5S有冇人派我

冰住5:2

Ajax開到10.5跳樓

Ajax入返球 幫開主其他

幾倍入?

飛子好勁呀

蒙彼goal

JAX JUMPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

ajax 5:7叫爆

蒙1-0

入球7 角球7

買咩針咩 蒙比都入波cls

仆街蒙逼害半主

飛燕上次讓人一球就輸埋
今場受讓就咁好打

阿特 叫和仲有冇希望
隔離ajax已陣亡

5粒入個位都差唔多

蒙GOALLLLLLLLLLL

阿積士5-6我落馬會大嗌曼聯好波

無買

兩關都斷ajax呢場
又輸又無角 屌

AJAX 強陣???搞笑咩

淨係輸盃賽叫作客廢？
盃賽出b隊

CLS

咁都可以漏晒 返去練波啦AJAX

我愛黎明

蒙彼半0全3叫爆區

想賭基羅納半主

咩波黎

熱刺開到平手盤

主其他要了

蒙彼 G

卡昂追和啦屌你

荷甲求其入多粒啦

有無人知投注編號超過左9999之後係點樣排

冰到5:2派100

Ajax開5-6我自含

重新黎過

-5

重新開始

買下盤叫追和 買上盤叫反cup

Ok

返返去0000

下盤日 想要水晶

Ajax 6:5我針

再補 我屌

Ajax 刷下D先啦

蒙 全格pls大家開心

C

點解你地會知

好日唔睇一場荷甲 諗住睇下莊迪有乜咁勁 點知廢到

熱狗垃圾陣

不了

loop 過

阿特想反盃就刷角啦

4:3叫爆區

Ajax可以5:5

我派10億

5:6

20億

5:7

1000億

拜仁炒佢你老母

屌

賭左十幾年點會唔知重新都重左幾次啦

同埋佢唔係順住落,通常0001,0004咁樣,好快9999

又唔信我角小

seesee?

榜首係psv啵

有幾垃圾呀

4:3有冇奇蹟

5-6有無

阿特999999

feel到拜仁要害賭仔

阿積士 反cup 派別墅了

有冇飛主其他?

信一次巴狗

半5全7fuck ajax

Ajax 10分鐘比4球黎

喂點睇呀 踢11個

ajax 12c派100 唔洗lm了

一早買了 一開波就買10.5s
9.5s

巴3.5大有同路？

Ajax夠膽比多3角我

除左自己on9買左史特加fg 之外無理到拜

冰角啦阿特

8c

今日好似幾利大

三大奇蹟
A 拜仁入四粒
B阿特入三粒
C 阿積係四粒

-4c

羅馬入多兩粒啦

跟左你條串
頭兩關都過唔到點搞

帕2:0

補左11.5s

嘩熱狗個陣 睇到了

買了+3

唔刷角點贏踢阿積

已被害死，唔賭了

有冇手足有巴果場直播link 感激

帕爾馬加油

派200 快d

真

水晶宮

琴日運氣已用盡
聽日再黎

Ajax 頂實9.5s 願意今晚唔打丁

阿積士12c我自含

2-0

屌你老母阿特 4碼踢唔中波

帕爾馬 博洛-1

6:2

飛62

跟

主其他搞掂

主其他屌你老母

帕馬贏都冇撚用 串左ajax 阿特兩隊仆街

巴塞救命注

ajax 6-8 叫爆

6-2

想睇40比0

屌 6-2......

巴塞

個龍門識唔識撲波出底線

個龍連個波都掂唔到 射親都入

飛燕諾6-7阿積士絕地嗌爆區

Ajax 7-6我自屌屎眼

阿積士咁樣比人中出 真係面都笑黃

巴塞大船

冰角

巴皇祖 救救手足好嗎

7.5b收錢

係咪唔踢後衛

阿積士全隊斷腳啦

卡昂

1.81唔俾我買
回到1.85 狗會幾時破產

蒙彼全格 派我

買Ajax

刷幾下角扮下野都好啦

蒙彼正氣

Cls 6-2

8入球 8角球

一次過買哂主客其他 都贏500

巴塞上盤有冇同路

阿積都有老母架

咁都要爆我7.5s

唔買佢上盤又針

羅 蒙 帕 叫糊

比多球

6:6抽十個巴打含

已入2000

阿特10cccc

AJAX 追和反CUP叫爆區!!!! 6:7 GOOOOOOOOOOOOOO

飛仔 史特 正

飛燕諾快d刷多4隻角

飛NG 高水必中

Ajax 刷多2C

買少少基羅納算

最尾都係上左巴狗鐵達尼

終於開主其他

疤玩角球好過 贏一球又係3分 10球又係3分

全世界都買疤盤

23名都可以炒
冇陰公

串左帕爾 蒙彼 阿特

on96比2咁多做乜

水晶宮抵博，熱狗超殘陣

抵佢死啦
記得有次買半和
俾呢隊垃圾45+1 最尾5秒爆我

法國阿積士有三次刷完角唔夠兩分鐘就失波

阿特 4-3 OK？

你小心d講野

荷甲頭3互打 一定456

夠食M記加大好過輸錢

唔買蒙比又中

飛燕諾

巴塞RIP..禁屌到體無完膚

AJAX 連入五球捐睪丸一粒

飛燕好能想gel...

羅馬x蒙彼 推多兩場上10k 買咩好

我捐夠2粒

帕爾馬差一球

Gel

捐成組性器官

巴塞退貨未

拜仁半場和

大船遇到暗湧

咁都6：7 你抵輸啦

卡昂入返球得唔得

1.65倍

Gel啦 仲唔gel等幾時

仆街買唔切巴上盤。

近10場對賽 贏得1次阿積士
今次緊係有幾盡炒幾盡

可能係好事

羅馬咪撚再刷啦你老母

精工強陣？

阿特撚大踢乜鳩啊屌你老母

憑乜讓人

阿特... 差你咋.....

阿特隊垃圾追和未

23:15主 first goal

阿特4:3叫爆區

收嗲啦

帕爾馬
蒙彼利埃
各俾多1粒

Me2 3串1帕爾馬 蒙彼

下場

阿特刷角未

3：3都心足

阿積士追和反CUP叫爆區

今日開主客客主反cup cup上cup多到

Ajax頂實9.5s

2' 入4球?

阿特

ajax 完未？

仲叫條撚咩

但永遠唔會出現係自己買左果場

仲叫 下場啦

入8球補2分鐘咁多

力頂9.5

巴狗針得

今晚係咪下盤日？啲波西到

入球？

巴塞3.5大已死

角

10.5s

2:3！！！！

2:3

阿特2:3

阿特又劇本

阿特2：3，求你快d入波

2:3 角慘了...

史帕追和 第5個lm派100

阿特上呀

就黎吞精

老師

阿特4:3 念力叫爆區

啊特2-3

ft左？ajax

阿特快反cup

阿特快杯

阿特蘭大2-3羅馬

支持

Feel到疤盤要針了

原來你買左

阿我cup到直播含撚

飛盤 9.5S 10.5s 正

反杯來了嗎？
阿特

阿特入多兩粒反超ok?

打飛機！

阿特上呀 刷角

巴塞入未

阿特cu到我直播含撚

好耐無見雞獸 我依家又去讀返書

阿特讓完人三球係時候上啦

練心練到出手哂汁

巴goal

阿大快反cup

巴goal!

巴0:1

上呀阿特 5串1差你

中場點入?

Goalllllllllllllllllll

9.5s

講多幾次

大巴號 上呀

巴!

贏波果隊就正氣開到5:0上盤

輸2:0果隊應該開客盤

好熟悉同前幾個星期日 又係巴goal

有冇拜仁-3手足?

阿特撚大

各位手足 仲有冇角球心水..

阿特cup到 自己啜自己粒lin啜到射精

最後一注 巴狗大3.5 @2.15
希望中

gun

Var?

想佢杯又想睇你

巴正氣到

巴仲係無角

又輸千幾

大

阿特反杯5倍 屌撚住

丫特cup巴全格1個200完場再lm

5撚理我？

Me

苦主 仲要係尾關

想吞了

我直屌左3:3 主其他

入得一球 正你老母氣咩

正氣巴狗無角

巴-2

屌你老味

博洛尼啊反cup 成功

頭三個抽送一個單位

阿特都要叫主其他
cls

宇宙重心輸4

DLLM

唔撚係掛 又反cup

我要太古城

都可以贏唔到兩粒嘅

3:2

有冇人要咗卡昂

屌你老母場場都要叫其他點撚樣叫呀

送gram定cm

@1.6？

阿特 博洛 齊齊4:3

我諗得你會要

帕馬入多球

hi

有冇師兄重注左阿特

有無巴直播link

雖然難少少 但都有機會架

場場下盤賭條撚咩

我得北角同九龍灣有單位

美欺入波未

場場都要叫其他 , 有幾多會成功

一齊驗腦

又唔見意甲係

?

13.5b？

5:2波膽兼阿積士受害者 學生黨求派

蒙比今場又俾佢反底

真心一問其實熱刺係咩玩法
年年都贏唔到英超都算
盃賽仲要鳩打

仆街 買左阿特15.5b

見到你堆字柒到唔想派

阿特cup 卡昂俾一球

幾廿歲仲呷醋

帕爾馬頂撚住啊

用咁ge字體就抵你輸啦

我求其揀

4:3 奇蹟叫爆區

蒙彼利埃 屌多1粒

輕鬆，再黎美斯+so狗各1粒全格

有難機會咩

有我唔怕送個單位出去抽

帕馬大左太好

已入

哈里傷左 孫未返到

用d咁柒既字體抵輸啦

想買8.5角大買錯入球大 有無得回水

意甲又全大

咁快gel定

受害者揮手區

Az 有冇機半大半客

屌你老母古天奴炒單刀

史帕爾刷角有回報 支持追和

阿特和and cup pls

基斯甸艾歷臣 都傷？

熱狗全體allin左水晶宮

關咩事
用後備龍
艾力神直情休戰

所以你賭波都係求其揀
仲有
學生黨關我咩事

唉，都話左羅馬贏3球都唔敢開心

仲有咁撚多時間

幾時再教我英文 讀咩呀?碩士定博士

阿特不離不棄區

阿特快cup cup到買波衫

x2

意甲全大波

Car

美斯D傳波真係好好J 一野又穿晒

古天奴

屎快和

Var

對唔住

12m Atlanta

阿特12m

阿特12碼？

叫條毛咩

Yes

可唔可以講埋邊場膽邊隊呀屌 一日咁多場

屌你老母，阿特蘭大PK

阿特贏撚埋佢啦

12m!!!!!

12M

快入

PSG接收呢件垃圾

羅馬on9

上呀 阿特

入呀屌

羅馬踢乜春呀，屌你老母

阿特4:3不離不棄區

媽閪

3:3就掃角大

阿特蘭大反cup收錢

3-3 先再補

MISSED

Missed

讀緊港大碩士 得閒教你作下文

屌miss呀？

意甲真心痴撚線

飛機 笑死

Missing

改左個字體賭波會贏多D

笑死

笑死.. 點球射失

阿特反杯救全po

cls

完了

飛機

12碼又唔入，屌你老母

Miss

假到

沙柏特 垃圾黑鬼

阿特已死區

屌你老母啦

屌你飛機

3:3！

但都3：3

史帕爾追多粒

Goal3:3!

做咩依排唔見左咁耐既 玩高登多定連登

屌你老母阿特

阿特4:3 一世球迷區

12M唔入到對家入, 所以羅馬NG

發生咩事

同廢撚個場一樣

射咗上月球

>

感動，終於3：3

劇本波

pen?

12碼太易唔撚入 吹咩

3:3 奇蹟！！！！！

我愛阿特

4-3我直播含撚

4:3 請不要消失希望

3:3啦師傅. 打字咁慢

都係3-3

我屌 意甲夾埋做波？

兩場比人追和

鐘聲響起反杯的訊號

哇屌你老母柏爾馬

真係戒意假

派佢老母咩 之前報假比我block左啦
依家出黎乞 笑死人

係咪可以入無入球，個黑鬼

今日意甲咩事

帕爾2:2

miss完12即刻入返

夠啦唔好再入

我屌你老母帕爾馬，我個上盤

阿特好波

帕頂注ok?

意假呢2日做乜撚野

帕爾馬我屌你老母

唉 又叫

帕爾馬屌

2:2 支持反杯

我都講左架啦

阿特入多粒保你地老母平安

今日國際反cup日

帕馬22

羅馬成隊切腹啦，屌你老母

屌 阿特追返 帕帕又輸

冇即場好慘 客禁屌左好耐

炒咗

帕爾馬串咗卡昂

叫完啊特 又要叫

都係玩連登啦 返工太忙 要搵錢賭波

我d 3串4 點樣補呀大佬

12.5 13.5

56k

謝雲奴出黎救世未..

下盤日

點解羅馬次次都贏半場之後俾人追和

基羅納w有20倍抵買

帕爾馬 羅馬 lead住兩球都俾人追和

平時買d波落後又唔見咁勇猛

可能之前太仆街大量賭仔唔賭意甲影響收益

唔撚識補

阿特12.5b100%

意假

揀定單位

我5k +0.5 等左好耐

屌你老母我叫得好慘呀 4:3未

羅馬 之前唔記得佢對乜贏兩球人地紅兩個都比人追和

原來係咁

巴狗半大未 角大已經針硬

1145荷甲點買

1 下一隊入球 星期日 10
阿特蘭大(主) 對 羅馬(客)
下一隊入球(第7球)
無入球@2.14

燈燈佢

垃撚圾黎，3球都夠膽嘔返出黎

買拜狗NG收息算

有即場我實屌客和杯
屌佢唔開

阿特個場咩玩法

帕爾馬

勇者

今日D波

仲有2.14?

我買d下盤又咁撚尻 唔識追和 卡昂屌你老母

帕爾馬5分鐘比人追和咩玩法

羅狗

羅馬入返球反高潮

真係cls

有，但你驚唔驚羅馬3：4先

冰20分鐘角?

意假
紅左入2球
輸2粒可以cup埋

心血少呀咪CUP啦

今日開咁多 客主 主客

屌你老母加度素識唔識換人？換艾沙拉維踢條撚

睇小新睇到笑唔出

肯刷c未 屌你老母

有無人有睇場波 點解miss完又入

阿特比多6個角我 三世球迷

我原先10 點買佢呢場。假假地

之後跟左注阿特

快手刷c啦 鹹蝦鏟！

4:3奇蹟叫爆區

帕馬可唔可以贏...

法甲入多1粒

快啦屌佢老母

你係咪記錯領隊

通常依d波到最後就會羅馬絕殺

撚狗之而又殺d傻仔ng主錢

奇蹟叫爆區 75min no goal 2倍 上呀

羅馬入波啦，未撚攻過

卡昂賤種隊

只要有信念 一定得

羅馬比人追和永遠都會絕殺贏1粒

迪斯高hattrick

阿特4:3 叫撚爆 叫到完場區

拜仁刷多5隻啦屌

唔講以為呀特贏緊盤

里昂[-1/-1.5]
國際米蘭[0/-0.5]
皇家馬德里[-0.5/-1]
祖雲達斯[0/-0.5]
4X11

下盤得卡昂咁撚垃圾

符合標題

熱狗下場聯賽加油吧

拜仁點呀

拜仁唔係咁撚垃圾啊嘛

12碼miss完 開龍門球
大腳開到中場比人頂到 兩腳波直線塞入禁區比人射入
Btw 射失12碼同射入3:3係同一個人黎

巴狗仲唔入多球...
係咪想學拜狗?

國米 祖隨時撚狗 意假

阿特冰左幾耐角

里昂連升兩個盤

就黎30分鐘

拜仁-5c

拜仁係咪可以收得皮

再玩意假斬手指

意甲場場都大撚到..

屌你老母up乜春

一個直線半單刀入

疤 幫幫手入幾球先啦

頭30分鐘8C
最後如果開唔到角大
角球先係終極撚狗

今晚D意甲波唔識賭

加注阿特ng

又黎驗腦時間

里昂呢隊野好似係西波隊

阿特 帕馬贏埋佢 ok??

今日不宜買上盤，感覺上

阿特快入

帕爾馬 快3:2完場

買 567過關fat 死

今日好多大波妹

阿特羅馬感覺仲會入

拜仁都係on99

仲有18分鐘就完今日

4:3不離不棄區

有無入錢玩，星星

永久blacklist羅馬呢隊垃圾

蒙仔 入多球

巴塞含撚

里昂又落返1球
做乜撚

阿特冰撚完角球未

20射 4中 盲人？

早知買+3啦

買下盤買左隊垃圾卡昂

2:1

羅馬會唔會又黎呢個劇本

Cup ah Diu

阿特4:3未呀
20年球迷上

帕爾馬 5分鐘被人追和,癡撚線

拜仁4567

阿特入波未

AZ 上盤gogogo

Cup佢老母阿特

帕爾馬苦主

仲有三球要追

80min nogoal 1.7

11c？

同路。。。

未完場呀

11c

水晶宮對熱
只作參考

串巴狗同卡昂想死

阿特11111111c

Roma0射 下半場

拜仁4567未

阿特cup
-5c

咁深盤真係加油

買定個6.5/7大先

Roma全隊仆街死唔該

但羅馬依家俾人㩒屌

即係凌晨就細波

拜仁刷角未

Alten bar code落飛

費西隆尼炒人4粒係咩情況

我就係差拜仁呢關

阿特夠膽比3角

好鬼

阿特蘭大 4:3 一世保平安區

屌你老母帕爾馬，痴撚線

帕爾馬仲要輸埋

2-3

垃圾利雲

阿特-2c！！

羅馬踢假？

柏爾馬

帕爾輸埋

帕馬輸9埋 ON9

美斯+罰球

帕爾馬我屌死你..

屌 無即場 仆街馬會

又一場主客

果然柏爾馬係鬼波

帕馬

意大利世界第一假聯賽

唔差在羅馬

帕爾馬半條屍都執唔返

羅馬刷角未我屌你全隊

沖克涼希望阿特入波

垃圾柏爾馬 真係on9

屌你老母臭化西帕爾馬
我真係要捉埋你地班打把去驗腦

阿特蘭大賜我絕殺4:3

正呀帕爾馬

買乜都比人CUP...係咪ON9

拜仁我屌你老母！！！！！！

阿特角球叫爆區

史柏我買你果陣又唔見你咁醒神

阿特入多粒ok?

連d過關飛收哂皮，屌

今日啲波

唉帕爾馬

拜10.5b 死左未

羅馬比人追都咁都唔刷角想點？

阿特快刷c 入波啦 屌你老母！

陣間國米同祖記會唔會輸鳩埋

意假仲假過澳假

要叫2場主其他

場場都主客客主撚狗

帕馬追和 我一個月戎丁

阿特4:3 一世平安區

國米上盤 重心

又主客客主

阿特絕殺 我叫雞唔戴套

帕爾馬比我輸半..

基羅納會唔會反cup

阿特43

不嬲都係 意甲領先幾多球都唔洗慶祝住 一定比人追番

柏爾馬平半1.98

仲要主場剩係輸過俾強隊

死咗

帕爾馬追和執返半條屍都好呀

阿特 絕殺保你全家平安

JM9 屌你報假

基畼納HANDBALL都無12M 特登起掙

意假大到

含啦八婆

卡昂屌你老母

var係咪廢咖

唉平半贏兩球輸番三球，屌你老母帕爾馬

屌你老母 -2c咋

史拍仔真係反cup

帕爾馬反CUP未

睇都廢撚事 個掙起得明顯到

Cup佢老母閪啦阿特

On9仔

羅馬my?

岩岩果兩隊波5050
呢場明顯有差距wor

球證買細波

史特加個龍救角。。。

卡昂10射1中 盲人足球?

帕爾馬食屎啦

阿特杯未呀 唔撚想屌你呀

中shoulder

阿特刷角啦好無

阿特17.5b果位巴打仲健在嗎

巴打起上黎都係5050

巴打叫得好辛苦

下盤練心

有冇人買水晶宮對熱？

阿特咪撚攻啦 屌

唔講以為羅馬紅牌

史特加11角完感謝主

人地收哂錢食魚翅啦 仲同你食屎呀

痴撚線冇買嗰時估啲波，全部贏史帕爾客勝居然可以反cup三粒，當你買果時想追近一粒都難

半場贏2粒,下半場竟然叫反杯,帕爾馬=垃圾

拜仁無角。。。

掙黎架WO

柏爾馬個場咪又係

巴點架

意甲真係好撚正

屌你老母4:3未

意甲3場集體11角

拜仁5-1未

今日買大波得啦

而家意甲拍得住澳職

小注基羅納ng先

球證應該係咁睇

垃圾法國佬，落後兩球都唔諗住攻
等降班喇